有冇勁人今日高追左熊？

係咪等收錢？
反正只會直落到20000

係 全城買熊 人人有錢分

比人夾1000 點其實真係好小事
反正一個禮拜可以跌3000 點

跌市速度一定比升市快
但我諗都要回下氣先會再跌
咁早入熊好傻豬

God bless you

降準壞息黎
反正今日反彈都預左會咁

肺炎只有愈來愈壞啦！邊有好轉

其實每日都入熊= 當儲錢

-500 果時Allin 左熊

升無限 跌有限

星期一大升又可以入下平熊
增加資本

降一次準頂得幾耐

熊軍又數錢

星期一千跌

熊軍出黎又收錢喇
傻好出黎又打靶喇

打靶打靶打靶
急急如律令

新手 咁多隻熊要點揀？

樓主咁有信心會跌做咩唔買期貨？

買熊本小利大

好消息當壞消息炒

講真
聽日還返1200 點比我地都唔過份
對不對？

睇得出樓主買左好多 好驚輸
上黎尋找下安慰 認同

跟本無得輸 開市+300點 收市-1500點 輕鬆

等打靶啦你

打左靶跌到0 都唔關你事

清落左幾多注